{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049165",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104593",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 유니크 호텔 더 뷰(THE VIEW)"
    },
    "text": "統営ユニークホテルザビューにお越しいただいたお客様へようこそ。宿泊施設は総客室数35室で構成されており、韓国語で案内支援サービスを提供しています。また、最新の映画を無料で視聴できます。予約時の注意点としては、繁忙期と祝日、そして祝日の前日には料金の変動があることがあります。ただし、朝食は簡単に提供され、大室は4時間利用できます。車で駐車するのに便利で、計20台余りの駐車スペースを提供しています。客室の内部施設としては計36室の客室があり、団体宿泊を歓迎します。高級グース寝具が全客室に完備されており、大型テレビや無料Wi-Fi、携帯電話の充電器、ヘアアイロン、ヘアドライヤーなどの設備が完備されています。スイートルームの場合、スタイラーもご用意しております。フロントデスクやその他の施設としては、冷蔵庫、冷飲料機、ファックス、複合機などがあります。また、連泊のお客様にはランドリーをご利用いただける便利さが提供されます。周辺の観光地としては統営市外バスターミナルとEマートが徒歩5分の距離にあり、統営海洋警察署、統営警察署、統営消防署は徒歩3分の距離に位置しています。その他にも統営市役所、統営税務署は車で10分、ドンピラン、ソピラン、統営港、中央市場は車で10分、統営国際音楽堂、統営遊覧船は車で15分、ケーブルカーやリュージュは車で15分、統営水辺公園、統営回数山市場は徒歩1分の距離に位置しています。統営公設運動場は車で10分,高城スポーツセンターは車で20分,高城恐竜エキスポ,高城当港フォーランドは車で35分,ノベルカントリーCCは車で35分間,巨済ビューCCの距離にあります。訪問者のレビューでは統営竹林の宿がきれいでベッドも楽な構造で好評を得ており、温水水圧も満足できる水準だということです。しかし、ドライヤーが冷たい風だけ出るという点や、一部の穴などサービス管理の部分で若干の改善が必要だという意見もあります。また、掃除の状態やタオルの穴など、いくつかの不便な点にも言及されており、シャワーヘッドが古くなって水が広がるなど、小さな足りない部分もありました。しかし、キングサイズのベッドはとても大きくて、値段の割にいい宿としておすすめだという評価もありました。ただ、朝食を食べる場所にはエアコンがなく暑かったという意見もありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "総客室数は35室です。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは何語の案内支援サービスを提供していますか？",
            "answer": "韓国語で案内支援サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "最新の映画を無料で視聴できるとありますが、どのくらいの種類がありますか？",
            "answer": "種類は詳しくは記載されていませんが、最新の映画を無料で視聴できるようです。"
        },
        {
            "question": "予約時の注意点としては、どのようなことに気を付けるべきですか？",
            "answer": "繁忙期と祝日、および祝日の前日には料金の変動があることがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食は簡単に提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "駐車スペースは計20台余りあり、車で駐車するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備には何がありますか？",
            "answer": "客室内には高級グース寝具、大型テレビ、無料Wi-Fi、携帯電話の充電器、ヘアアイロン、ヘアドライヤーなどの設備が完備されています。スイートルームにはスタイラーもあります。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクやその他の施設には何がありますか？",
            "answer": "フロントデスクやその他の施設には冷蔵庫、冷飲料機、ファックス、複合機などがあります。"
        },
        {
            "question": "連泊のお客様にはどのような便利さが提供されますか？",
            "answer": "連泊のお客様にはランドリーをご利用いただける便利さが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には統営市外バスターミナル、Eマート、統営海洋警察署、統営警察署、統営消防署があります。また、統営市役所、統営税務署、ドンピラン、ソピラン、統営港、中央市場、統営国際音楽堂、統営遊覧船、ケーブルカーやリュージュ、統営水辺公園、統営回数山市場などもあります。"
        },
        {
            "question": "どのような評価が訪問者のレビューにありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューでは統営竹林の宿がきれいでベッドも楽な構造で好評を得ており、温水水圧も満足できる水準だということです。ただし、ドライヤーが冷たい風だけ出るという点や、一部の穴などサービス管理の部分で若干の改善が必要だという意見もあります。また、掃除の状態やタオルの穴など、いくつかの不便な点にも言及されており、シャワーヘッドが古くなって水が広がるなど、小さな足りない部分もありました。ただ、キングサイズのベッドはとても大きくて、値段の割にいい宿としておすすめだという評価もありました。ただし、朝食を食べる場所にはエアコンがなく暑かったという意見もありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 715,
        "QA": 708
    }
}